求救 皮膚科醫生推介

小腿近排開始有淺白色一點點
上網Search過似係咩突發性水滴狀黑色素減少症
想搵皮膚科醫生睇睇, 有無介紹
好人一世平安🙏🏿

中環黃國安

冼介倉同冼介瀨

中環 李祖琪，應該皮膚科最平係佢，上次睇敏感好似$350 埋單

去睇過一次
間野好似幾十年前既裝修
同埋等好耐冇得BOOK

區德成